龍珠入面個莊子死左

根據日本媒體報導，過去曾在多部動畫作品中演出、現亦擔任《七龍珠》布瑪配音的日本老牌聲優 鶴弘美，於 16 日晚間被人發現在日本首都高速公路上死亡，目前日本警方正在調查死因。

童年898

rip